[不推文] 車路士 vs 白禮頓

有冇Lin

求link

簡迪呢

垃圾安

不推文

今年比人落咗降頭？
啲人係咁撚傷

廢安妹幾秒先射

不推文plz

安

進攻

屌你安

佐仔真係唔撚識射架wo

睇唔到既

唔通係安中路咁柒

同巴鳩利兩個真係唔駛打快

譚仔D ONE TWO 幾好

契仔s

要dl ace stream

請善用不推文回覆, 謝謝!!
睇波好朋友

屌巴鳩

巴狗幾時死

間諜

d腳法好到...

Link - (開咗adblock先）

點解係巴鳩正選

屌你巴鳩

白禮頓守得好好

垃撚圾

韋廢

屌你老母廢安

安狗巴狗幾時斷腳

推到咁順都射到咁

安係咪唔撚識射波？

安lan啦

不推文呀

傳奇巴仔既小兒麻痺控球簡直令人津津樂道

巴9利幾時死

巴鳩真係非一般既垃圾

我安精湛射術

開不推文pls

跟住你就唔用

描住觀眾席射

安狗

射爆疤嘅安已經消失咗

屌又中柱

牙咸同mm都好fit

Mount

又 中柱

差少少

巴鳩d 鳩控球連講波佬（英）都忍唔住屌

中柱

差啲

死波牛控球波都慢過人拖慢曬節奏

小兒麻痺巴狗

我安，一個尼馬式刷花，勁抽射上觀眾席

廢安鳩射夠未

巴9利幾時可以離開車仔

朗

傻仔安又發神經

神級傳中牙朗素

呀朗

弱智朗狗

巴克利成日獨扭

朗狗翻黎了

牙朗又點撚樣 打得一場好波

m 朗

都未見過可以大力到咁

alonso猛力出波

打四後衛出呀朗真係唔撚掂

歸位啦

猛

朗：433係一個錯既陣式

點解次次巴鳩攞到波都要妹一兩下 啱啱鬼佬旁述都有屌佢 拖慢節奏

柏度真係好勤勞

痴撚線 乜嘢嚟
睇定出都咁

屌你老母乜撚野crossing黎

屌你老母巴狗傳波啦

巴鳩利死未呀屌你老母

巴狗妹到

a3 b8 攔!

巴利真係垃圾到

巴狗做乜撚野呀仆街

擺後備都厭廢

垃圾波牛巴 垃圾龜朗

朗狗斬去邊

你估佢想㗎咩
件垃圾波底差呀

換撚走巴鳩利啦屌

MM 唔好傳比安啦 吊

連熱刺都多人睇過車

白禮頓件波衫logo好撚大

換撚走巴鳩利啦

巴克猁 我屌你老母 你以為自己世3？

winning 擺錯位扣分

ching你條link都delay得幾耐下

屌你巴狗又咁獨

我車三大功臣 Barkley Alonso Willian

屌你，巴9利咪撚再扭

等切切復出，一定要西走巴鳩利

巴尻利真係好撚唔掂，又唔識用自己身位，又慢

唔出高狗 出巴鳩利

猛好撚勁

Alonso barkley willian幾時死

巴9死未

巴去死啦

譚仔

巴鳩利次次都斷纜

屌

巴鳩利獨食到癲

換rj防中都好過巴9

安同巴 獨食到仆街

巴克利好似無之前咁肥壯
瘦左d

安帝射撚夠未無球中

廢安柒夠未呀 望下人得唔得呀

拎安同巴狗相提並論個班人正仆街

巴鳩換高狗啦

點解D廢柴永遠都咁撚獨
安狗巴狗

我安複製世三軌跡

安同巴2條友唔比波人 呢場贏唔到呢2條一定要打把

大袋咁快熱身

天神場場都要發夢

波牛無腦都算，仲要獨食屌

巴9利同韋仔勁獨，係咁射
隊友有空位都唔俾

左路三煞

咁就黃牌天神

次次係人群唔知做咩

屌你老母安

有空位就比球垃圾波

出安+巴鳩利真係西撚到垃圾波

阿朗素都唔算好差，安同巴就快的換左

迪加快d好翻
Tomori加迪加應該好好多

射左好多球

空撚晒都唔俾abrahim

巴9利又咩事

咪就係無腦所以process唔切射咗先算囉

車仔10號無球好波

柒頭安交親都失

波牛帶失幾多球？
知唔知咩叫傳波

睇住我安都唔知點解美隊無得出

暫時 worst 3

3 朗
2 安
1 巴

安啲決定真係好撚差

安食屎啦

條柒頭 識唔識比波架

反安黨全面蒲頭

應該係想俾 只係俾唔準..

安同巴

識唔撚識比波呀
柒頭安

唔夠力 ，踢左咁多年波 比直線 都唔到位

上半場杜魔你個人表演

安廢都唔係第一日既事..

旁述話佢想比pedro
都似係想比pedro
頭先要比abrahim咁易 咁都比唔到就唔好踢職業啦

柒頭安 同巴鳩 out la diu

佐真奴同巴克利真係好撚廢

10射1中

對面ON9

我安貢獻良多

CLS兩隊中游

俾人迫到傻

82都比多佢

屌你牙朗真係on9

朗 安 巴 廢撚到

加埋佐

加埋朗狗

冇emerson kante rudiger真係好二流

打隊下游都咁撚吃力 真係要清安同巴鳩 屌你老味廢撚到 傳個波都唔識

我愛你,巴鳩利

對面係咪想打交

朗狗on99

安 淨係識左邊cut大位射上三四樓

kanteFC

阿朗個球邊線傳邊睇到我

插水柒撚到

巴鳩換撚走佢啦

咁耐都入唔到波 等比對面一鑊死球/快速反擊收皮

劇本

巴鳩利好廢 點解仲有正選踢

個波上唔到前面

插水都出埋黎

天神好咗幾場又場場自爆

禁區外插水

牙朗一拎波好多boo聲

巴朗安垃圾三人組

車區三煞

牙朗傳中
巴鳩突破
安神射門

巴9利死扭
現身再慢 搞到佐仔好難俾

睇巴鳩利同Willgod真係嘔血

安咁都唔俾直線

安係咪唔識俾直線

睇波牛好撚辛苦🤮🤮

巴鳩利gif

真係為插而插

朗d傳波又回復一貫水準

垃圾巴9利

又係巴鳩利

屌你波牛真係亂黎

巴鳩利同柒頭安射撚夠未

咁撚靚都唔入

巴鳩利

靚撲

屌你巴狗冇食飯呀

哇 我屌你 巴克利

難得朗傳球好波巴

求撚其換個人出來好過波牛啦

廢撚到

Legend

巴狗連依d 波都唔入整定佢仆街含家剷

巴鳩利真係垃圾

咩話

對面好撚矛

咁都唔入
無角度無力度

屌你老母巴9利

睇巴鳩睇到嘔血

你老母巴狗廢到我個Now E lag撚埋

想打交咁

巴鳩屌你老母臭系

巴鳩利真垃圾

有無人用now e盒睇？
屌你老母d畫質點解咁撚差 好多殘影 一暫波就有3個波出現 痴撚線有無人都係咁

打飛機?

屌你老母巴鳩利

難得朗正常少少

我用web now e 都好低清
頭先利個場都無事

巴鳩利邪撚住你

安廢=車勁 大家請放心

咁呢球真心出得好撚靚

打咩飛機

2星期前買過一次, 試過之後真係不了

屌你老母 傳波咩

死波牛連射術都無嘅話仲有咩淨

Now 講波佬話阿朗素d 傳中有保證

做乜撚啊巴鳩利屌

Now 講波不嬲都廢

打飛機

阿朗d出波勁左咁多

睇到瞓著
街場足球咁款
又冇組織
係咁鳩射

自殺死啦巴鳩利

咁都唔入

唔係話好低清但有時會話咩連接失敗斷左

睇到嘔血

左狗個助攻又無咗

主場踢撚到成pat 屎

兩翼 一隻腦殘一隻隱形

屌佐仔又無左個助攻

俾得咁令又抄屌

逼害佐狗

得佐狗隊長踢得好

含係咁pk

單刀啊大佬

好想睇青訓

我呢排成日都係咁

我車嘅神秘力量點都唔入

嘩我屌呀

屌你老母又唔入

大佬呀

好撚慘，明明已做足本份

Diu m long

呢D位比世3又係食撚左

咁又唔入

全隊都逼害佢

朗搞笑？

左仔真心勁到仆街

柏度 安 巴 朗

佐仔助攻 -1

入未

一早講撚狗無料到

全隊去練單刀啦，下下都射龍

玩fifa咁
佢唔比你入就唔比你入

M朗

屌三球

柏度連射波都無撚埋

Vision99 passing 82

柏度老矣

兩隻翼同個中鋒零互動
各有各踢

屌幫人練龍
一陣仲唔上埋身

把握好少少已經 456

迫害佐狗

牙朗屌

對家個龍啲企位又好

下盤穩撚到

alonso呢下

傳得幾好都無用啦屌

屌你老母

柏度係咪玩鳩佐仔
平時呢d波實熨遠角
今次直射

又表現藍天射球

pedro

MA你1碼炒喎

出曬老將冗員即刻成pat屎

係咪灑得太多水，譚又係成日企唔穩

0碼打飛機

上星期睇都無事 攪乜鳩 頭先用電話睇利都好清

佐真奴係利曼城果d 一定係助攻王 屌我隊d 撚屌唔撚識入波

場場都咁講

佐功-2

佐今日

成班屎忽鬼連自己主場嘅龍門都射唔入 平時點練波架

炒鳩左個射門教練佢啦

逼害夠佐仔未

會唔會係林伯解放咗佐仔

個龍上撚曬身咗 屌踢fifa咁

朗狗係咪想拎紅

車仔欠左佐真奴！ ！ ！

半場林狗唔撚換走巴狗麻煩佢死全家

如果我地前面係阿古路史達寧b silva 嘅把握力佐仔應該助攻王

阿巴咸今場係今屆最少供應既一場

一早講咗啦
為咗啲on9野賣雷sir就知無料到

聽到有條友勁大聲嗌 喂呀呀我都想嗌

1 攞到波
2 妹下妹下妹到對面迫埋黎
3 慢慢妹波一路妹一路行近對手
4 鳩射出去/射落對手度失波

That’s why哥狗咁想買佢

埋門好廢

呢個時候已經10助功

5分鐘內浪費左兩個golden 佐功

爆頭之後

之前以為條hdmi線有事 換過條都係咁

踢法唔錯 有落底 有長傳
但執行既人好垃圾

M朗想射 啊巴叫廢安出波比佢

三個契仔真係幾有默契

同波牛踢波辛苦哂佐狗

佐!

佐狗食咗禁藥

佐今年打得好好

波牛去左邊 好耐無見佢

超勁

Abraham

佐仔變kante

下半場即換高狗出黎喇屌

佐嗰啲係預判定預知

佐仔今日上身

屌又無

佐嬲9曬前面成班 浪費曬d助攻

屌 追住個龍黎射

佐狗百屌成材

佐狗折好多波

照個劇本落去就係比人打反擊 1粒守到尾

兇多吉少

佐仔舒服到呢

佐仔真心幾正

真係好癲

佐仔辛苦一輪跟住安一腳踢走粒波

半場換走巴鳩唔該

又係好多攻勢把握唔到

M long 又來喺閘位出完波自己切入去當前鋒咁打

一吹即刻影住巴鳩利條柒碌

仲以為柏度會燙到球靚遠柱搞掂

Alonso其實番哂黎

老含頭先個動作

佐仔好想喊

換走巴鳩啦屌
除左個英藉 甚麼都不是

而家後備都冇人把握力高
傷哂啲人點踢

佐仔今日上哂身
打埋簡迪華錫果份

佐仔chur到

全部機會 MISS晒

走啦巴克利

好換袋狗同華錫出黎

䆁放CHO Kova

今年射門退得好勁

唔該半場即刻換撚左隻波牛

又唔入

半場換人吧

佐仔
巴鳩利

佐仔捉哂路搶好多波

高華下半場入替巴狗啦

5場英超 得我地半場無波入

果球解圍食撚晒個位

半場17射4中。。。。

我屌你老尾柏度廢撚到仆街

Pedro 老了

阿巴咸

柏度 安仔 下年 一定要2揀1 再買翼

巴克利換華錫啦 佐仔勁辛苦

佐仔表現好好多
屌巴朗安果啲，唔該咪屌埋佐，兩個層次來

18了

上季依招都已經入唔到

安幾時死

譚仔 都做足晒
係D 隊友太柒
D 比波 一係唔夠力 一係太大力

柏度仆街死啦

我宣佈 百度列入車廢柴榜

你老尾單刀射龜咁射

巴克利
屌你老母,下下都想自己去

巴9利 -> 高Asus

安 -> 大袋

成班都唔識射

係都柏狗先啦

安同Pedro 拎坐個波就剩係識望個龍諗射門
完全無理過點同Abraham 互動

求下撚仔唔好再出柒頭安同巴鳩利啦唔該

唔會屌柏度
只不過係有心冇力

咁多人屌朗 其實除左埋門之外朗其實打得唔差

太多人要換換唔哂

上季己經回哂塘
干一打半場都打唔入拖肥都係靠佢射個世界波打開缺口

好過上年好多

真 佢2條友個腦剩係諗入波

仲有巴9條傻仔當自己hazard hold住個波唔知做乜

佢一係禁區頂就會咩都唔諗
Cut個位出來鳩ban

睇到嘔血屌你老母巴狗呢d三線仔真係痴撚線，成日拎左波先諗下一步點做，仲要俾人偷埋

巴最大戰犯
半場換好嗎

放哂巴9 安 柏 朗出黎妹

後面杜莫利夠快,包到牙朗d失位

幾時換走巴克利

唔好續柏度，回哂塘

人地一拍堆來左左腳踢右腳咁撚樣 之後俾人反擊

佢啲出波好左好多 係咪特訓來

對面都廢
睇住黎食都食唔到

反而上場睇到美國囝好想同人打配合但遇上廢柴獨食狗阿衣

Tomori 好撚勁

Free Kova
Free CHO/ CA

返巴塞養老

MM都踢得好好

屌，賣撚哂啲又廢又獨嘅撚樣啦

出去巴克利果球直頭教材黎

如果巴鳩利空晒果球係佢射

三個青訓同佐踢得最好

估唔到我軌啲青訓咁驚喜

柏度連續兩下都俾人檔出真係喊出嚟 你話打得差玩人都好啲，而家係打得好都入唔到波

無出巴鳩利3-0啦

Tomori 唔計迪加真心係車最強中堅

出大袋/美國仔都冇咁嬲，條垃圾巴狗已經超哂我底線，對上一個我想佢即刻消失既球員已經係莫拉達

17 - Chelsea attempted 17 shots in the first half against Brighton, their highest total in the opening 45 minutes of a Premier League game since August 2013 against Hull (18), and highest without scoring since November 2010 against Birmingham (18). Peppered.

真

半場戰犯
1.巴鳩利
2.安
3.朗/柏

雖然朗比上年好左，但因為杜莫利幫佢包左好多波，先令佢好似無犯錯，成9日衝上去又慢回防

好驚球會會同佢續

唔用腦又獨
完全唔係 team player

不推文呀 上左熱門啦

對達都有種想佢成材嘅心
隻巴鳩就

左閘阿朗 真係廢到一個點

屌 全面換代啦
呢班老屎忽咁既料點帶住班新仔踢啊

廢到

反而係班新仔carry番老將

高華錫 美隊 cho應該有機會出場

唔想見到lampard出呀衣

出硬啦 ayi

屌伙老母巴狗仲未走

上幾場經驗 撚伯換人勁西

出 AYI 就玩完

亞衣

達都勁過一陣
巴
又冇達咁靚仔

高華錫換巴9
Cho換韋仔
美隊換柏度 plz

班老野回曬塘又無活力

如果又唔出美隊/又出ayi
真係要反撚伯

仆街唔換

九成九譚仔換亞衣
或者抽起一個中場出亞衣

睇左咁多場，Tomori係好過Happy

英國個live球評，話佢傳波太慢，完全同隊友唔同節奏，叫佢返去再練下

柒頭安吓吓向前俾波都係9傳想點

屌 安仔食屎啦

垃圾安柒夠未

12m

mm

唔好比條仆街射

又係mm偷到

叫巴鳩利射啦十二碼

傳奇巴狗show time

好茅
降班啦

上年屌錯佐狗 季初讚錯巴克利

屌波牛仲係度

巴克利

唔好呀

Mount 仔唔好傷阿

又要睇波牛

巴9死開

好波呀曼治
有活力有搏命

佐射

波牛躝

唔好再俾巴狗射

左仔
唔入會原諒佢

三球三個人射

點解唔係傳奇巴狗射架

波牛最好咪撚入 咁佢一世都唔洗出

又要跳

佐狗

舒服

goal

佐狗真係絕招

跳閘王

舒服射

佐仔 mvp 啦呢場

迷佐了

我愛左

萬字好波

繼續攻 唔好停呀

跳佐

舒服呀

跳一跳

Mount真係好博命

垃圾今次唔爭既？

好舒服

佐仔

次次佐仔咁樣fake入都覺得好神奇
次次都fake但fail得一次

屌你老母波午做咩唔死出黎拍心口呀

又曬一個機會

睇佐仔12m真係好舒服

栢度d勁射呢

佐子

Jor

隊長佐

點解唔係傳奇巴狗射架
撚狗唔係話佢係首席劊子手黎嫁咩？

又柏度

屌你perdo

pedro d finishing搞咩廢左咁多

乜都佐仔做晒

跳一跳真係會fake到

佐，輕鬆

喂又話巴狗係第一劊子手嘅

今日真係勁到仆街

證明咗巴鳩根本唔係繪子手首選

撐佐負責射12m 但睇親佢射都好驚

以前柏度會撚多兩撚之後射死角

球單刀又係巴9甩先

干2開始得返勤力

季前個球已經用盡所有力量

柏度咁都可以射正中間

柏度今場第二球

干1真係勁撚到臭

把握力好d起馬3 4-0

換柏度 安 巴9

柏度球球射中間

希望Tomori繼續成長 硬件非常好 少有中堅有咁既速度

巴鳩利快啲死啦

巴克利真係好憎交波

幾時換巴狗
以為自己hazard ar

tmr有d似迪加初黎果時
位置感同路數麻麻但夠快去補獲

巴鳩利幾時死

巴狗真係仆街黎

換人未呀屌你

我明mm點解打翼了.....

巴鳩癲夠未

巴鳩猁屌你老母臭系

一交就交失

有鬼都唔知要球迷提

巴9仲諗乜 死都唔出波

一陣就失波 入多兩球啦

但扭都係失 射波又射唔入

出巴即係10打12

明明林伯就唔鍾意扭波/冇扭開波
點解巴鳩咁撚樣都仲可以忍

幾撚驚巴9利又衝出黎

英撚人

第一次咁想見到沙狗招牌換人

條link 睇唔到 有無手足比到link

睇左軌16年，未試過咁憎一個球員
唔勁唔緊要，唔好撚到自己好勁
巴克利不如你走罷啦

華碩？

NBC個講波佬係咁屌巴鳩妹吓妹吓

巴9幾時躝

仲可以係咩

tomori 堅wo

巴鳩收皮，換pulisic出黎好嗎？

未來世一

現場：CHO熱身 準備入場

你知我知係撚仔盲嘅

我地而家咁多青訓英人，佢可以走

得迪加復出 雙黑鬼中堅

未完場咪讚住

仲趕到睇下半場波

Tomori勁

巴克利今日jm9

佐仔跑足全場巴鳩行完未

痴撚線巴鳩亂踢

唔好妹啦 仲未贏架

好撚快 係咁包柒朗

巴狗唔想踢就躝啦

朗狗咪玩野呀

巴鳩

第一個古圖
第二雷斯
第三巴鳩

朗咩料

弱智咁 求其英乙搵個都好過佢

頭個兩個係勁但衰25
巴鳩純廢

一開場果陣已經熱緊

唔換kova 都換james頂住先啦

係，扭失唔緊要，仲要慢速追
大牌到呢

柏度回哂塘 出美隊好過啦

做咩今日會出傳奇巴狗唔出高狗

如果係zouma輸得

Tomori 真係好定，每次攔截都有掌聲。

標題打不推文但係推撚到上熱門

送埋都唔入

點解唔比abraham

個個拎到個波都好似唔知要點處理咁

轟

佢個樣都有啲似弱智

Tomori 真係幾勁

Tomori

係得巴9係咁姐

阿譚

講明不推文仲推文 抵比人屌

Tammy

巴狗走撚完味

個個都唔識射波

大袋替pedro

大袋

柏換cho

大袋出來了

Finishing = 0

大袋換柏度合理

行

垃圾射術

換埋巴鳩先合理

嚇神odoi

爭球皇切復出

柏度有心無力

大袋生性比幾個助攻佐仔

柏度有價好賣

換巴鳩利未呀屌

仲唔換巴克利

應該趕到今年復出?

袋狗

美隊未打血清無得出?

俾佢下年free走啦

完季都33 唔會有價啦

唔換巴克利等幾時 英人大哂

巴鳩快啲死啦

巴鳩利又斷 屌

好廢呀 想嘔血

巴鳩真係柒架喎

天神好波

佐真奴真係好撚鍾意舉手

巴鳩唔勁都算, 又唔勤力, Def 9流流

終於換

終於躝

終於換屌好感動

一早應該換啦

辛苦佐仔了

波牛真係得勤力

集資暗殺巴鳩啦

Now e盒唔撚掂 咁多殘影既 點鳩睇呀屌你 有無人都用緊now e盒睇緊？

Yeah！
巴9利88

巴鳩利收皮

終於都走

legend終於lan

走啦巴鳩

躝啦仆街

買左年費定月費?

辛苦傳奇巴仔了

幾時先有機會睇到mount，譚仔，奧袋同切一齊出場？

終於唔駛見到巴鳩利

高狗咁遲先出，應該係為歐聯留力

天神可唔可以唔好以為自己係派路

換埋安就功德圓滿

下年

快啦屌 巴狗 唔想係場上面見到你

屌你撚伯終於換走巴鳩

Cho

差安狗

廢安跑快啲啦屌

天神again

Odoi好慢

唔好咁harsh

唔覺得佢勤力，成日懶洋洋

其實豬腦係咪傷左，依幾場後備都冇？

希望美國囝唔好無哂信心

勤條撚呀 當自己世三咁

好似病咗

有冇順WEB LINK
睇緊個條收收地皮

下下都扭
痴線

病咗

當佢見到巴9咁都出到場
自己後備都冇

一季

上上場傷 上場recover

平安鐘

應該係佢好想表現自己，但勤力唔算得上

遲早輸

咩病
病左成個幾星期

屌 死球好撚驚差d輸

嘩 差啲死

地位一定低過巴克利

好撚驚

始終死球就係弱點

嚇死

識入未

車狗防死球廢到

換安未

佐有啲似派路

出美隊啦

幾時練下D死球
廢撚到

換過件死球教練啦

佐好似進步左

唔好又牙衣換譚

安咁廢比機會美隊啦

學界防守

上季開始見到死破就知輸左三成 幾時先改善

爆完頭經已進化左

地位低過栢度安都算，低過波牛好撚慘

安都冇氣啦

安入

燈

-6安

安帝咁都呃到

安老了 咁快就跑唔郁

負6

-6到

安今場好勤力 入波都抵

2:0

反安食撚屎

反安又輸

燈到

屌！安！

負碌安

反安必輸

大袋asst

得啦，入左好走啦

針對安做乜鳩
要換都換mount啦

燈到入埋波

垃圾安死-6

2 0

On goal~~~~~~~<

-6

死好彩

大袋咁都呃到助攻
佐仔好慘

-6 足球

82？起碼90啦

我安

反安同黑警一齊自盡啦仆街

安帝妙計安天下

想要clean shit

點解不推文只可以一分鐘用一次

邊條柒頭巴打開左盤話willian 入波有50000000賠話?

咁而家係安廢車勁定安勁車廢

百屌成材

are you kidding me?😂

安奠勝

安！

唔反安啦

-6 收皮

。。。

美隊又無得出

啱 90太低 要99先配得上我安

譚子

車廢唔廢我唔知 但呢球好明顯-6

我安永續

始終都係要靠-6足球

慘

反安又豬

94

決定唔反安一秒

譚又唔入

美隊個質素一定高過巴克利

但信心真係唔得

艾巴咸

-6既10號

班柒頭finishing好少少 班後生就可以早少少出啦

喊仔搞咩

差D

阿咸咁都唔入

安 反安狗死全家

譚生

今日腳風唔順呀咸仔

呢球夏狗入咪又係j

奧度爾重傷完都咁勁 果然後生仔

青訓連續幾場冇波入

呢下算有心思
龍反應快

大袋個水平真係一般

含爺D運用哂
呢個就係本身實力

青訓足球正式收皮

Tammy呢球咩事

起碼好撚過柏度

係咁射。個龍勁

其實對面個龍今日上身

唔係反安 但真係有運

呢球ban埋佢咪算

咸

個龍都堅

做咩個個屌譚
係個龍門勁

又回復把握力唔夠既問題

其實係個龍快，clip係咁clip架啦

一個向上升緊，一個向下跌緊

兩隻閘真係好撚廢

柏度回塘咗十世啦

干一係超勁嘅

個龍反應好。唔關譚仔事

kepa條廢柴可唔可以cs呢

今日azp不錯

希望今場有5分鐘踢下

一換走巴9，的配合多幾多，唔好再比佢出啦

舊年做bench都仲ok
今年真係老了

希望今場有cs

安今場除左浪射左啲 好撚過巴鳩十鳩幾萬倍 唔明仲點反得落

23射10中入2粒，即係比人救左8粒走。。。

勿燈

用billy仔都好過巴鳩

對面未射過波

對面龍都救左4 5球 大chance 波啦

靜靜地

有cs我用電鋸割包皮呀

好幾球都射得幾柒 不過對面籠真心幾好野

譚仔無私

鋸+1

出下美隊踢十分鐘都得掛

留一留名

俾你地會出美狗定戰士

好似換ayi

屌譚仔冇哂信心了 有波都要比 大家開心啦

林伯 唔係親生仔不了

俾佢出黎爆下都好啦

睇到譚呢球波就安樂
起碼唔貪攻
比包輸實自己射左

反安幾撚時死

咪撚換牙衣換美隊啦

換左asus個中場即刻生哂，屌你老母巴鳩利

美隊都係無份

林伯反美

23球起碼5球係安仔cut大位省中人

佐

佐仔唔好有事

哇撚狗係咪唔鐘意美國仔？

羸咗唔洗咁搏啦

屌死都唔用美隊 CLS

出阿衣

獨到呢

獨食到

笑死

牙衣條獨食撚又唔係勁 都有得出場

條友真係on9 有波就想射

呢下通透喎

包輸一入黎就表演獨食絕技

撚狗仲信ayi

美國護旗手表示屌你個撚仔

阿依又係仆街黎

根本呢的先係林8想要既打法

啊衣真係

唔撚識傳波

又亞衣

衣狗又轉身柯尿

屌牙衣

又話用人唔睇年齡
明眼人都知巴9 牙衣呢啲廢啦

巴鳩利同牙衣快d躝啦

幾分鐘都唔俾ca

林伯應該唔like美隊

對住護級隊都無得出場

Fantasy League可以換走佢

牙衣走左

屌你老母咁撚樣都要自己射 死on9 亞衣

Ayi獨到痴撚線

ayi

林伯係咪唔gur豬sir

想問豬sir咩環境

好撚岩 乜都射左先 唔識睇

2:0 韋利安射入

美隊買番黎賣波衫咋 西女人又贏

阿衣

牙衣眼中只有龍門 痴撚線

都話病咗

好似病左

70m係咪已經當擲左落海

好似病左，之前有講

其實班青訓肯跑肯搏又肯配合
真心欣喜

佐狗mom

賣條7咩 就黎咩樣都唔記得

我知係比得靚 但我覺得佢好似開始冇信心了 唔想柒咪要比

轉身滴尿射球

沙蛇留比我地既禮物

不過我地真係好睇唔好食

ching 坐左幾耐

大袋好錫身

Ayi 同巴9 腦海得自己 無諗過配合

唔覺我覺得佢有時想做基佬果種

佢呢球一拎波就搵緊大袋個位啦 關無信心咩事

打起3，4個青訓，你連埋當洗左70m，感覺會好好多

岩岩office坐左8個鐘

但佢唔夠大隻

佐仔仲迫搶緊

頭先亞衣咪hold撚到推大位射埋囉，滿意未

岩先傷完係咁

我愛佐

我相信係未齊章姐

今場佐狗同爆頭果場有得比

攞亞衣同譚仔比

左仔今年態度 體能好左好多

爆頭佐

大把世界唔同你博喇

CS

佐狗今日勁撚到痴左線

沙狗遺產

安 柏度 巴克利 蘇馬 呀衣

清走晒呢d 買返2，3個世界級都夠爭下冠

沙利 多謝你
干地 多謝你

以為斷腳嚇死

邊個會接收呢堆辣殺

邊70m?

對比巴9亞衣 連牙朗都變得正常了

柏度 咁撚博 咁都要清 養到掛靴啦起馬

美隊

驚佢大隻得滯既話會唔夠靈活

美隊比左支針佐仔

咪係 同占士米拿一樣

clean sheet

達仔8000萬

未撚見過一場可以miss8個easy chance

感動 終於有CS

係cs呀

主場首勝算係咁

Cs

Win + cleanshit

10場先得1場好波 仲要場場甩10腳 有撚用

應該FREE走 下季留安買新翼

係CS啊

根據我印象，英超冇出蘇馬我地未失過波

頭兩個可以留 後面個班二線垃圾就算啦

kepa終於有cs